[重要必睇] 黑警新拉人策略

黑警狂拉前線手足，恐嚇+虐打迫供 推到所有手足都要知

有朋友最近被拉上埋法庭
邊單唔講，但唔係預約被捕，但閪9手法好撚賤
同尋晚水晶之夜應該係一撚樣

閪9手法
便衣9上門會先拍門，講到好輕，會請協助調查(班閪9無搜查令)
如果唔理班9，佢地就會開始恐嚇
講話會日日上黎，叫佢全家小心d
又話出街睇住等等

有人就問班閪9點會知手足住係邊
預約被捕就無野好講
俾9跟都無辦法(閪9在暗，唯有自己小心d)
依家連安全屋都會出事(熟人篤灰)
之後再講有咩方法可以盡量降低被跟蹤同保障自己既機會

總之閪9會恐嚇到你或家人去開門
開左門就係班9既天下
去到依個moment就唯有乖乖地合作
同佢地合作既係：
我無野講!!!唔知，唔清楚!!!我無野講!!!

拉到返9屋
班9就會進行精神同肉體施虐
從而迫你認罪 + 篤灰
精神方面就一定係恐嚇會搞你屋企人/搵人搞你屋企人
用手足既仁愛同大義去勒索
恐嚇完唔得就會打
點打法朋友已經無詳細講，但應該係唔想記起
都有明顯既傷痕，點處理就交俾律師去做

降低被跟蹤同保障自己既方法
被跟蹤，之前應該有好多建議post出過
離不開不斷遊走，搵障礙掩護再走
返到屋企禁lift唔好禁自己個層，禁多幾層再行樓梯行上行落
總之唔好用實同一方法，每次都轉一轉

熟人篤灰安全屋都出事
無法得知熟人點篤灰
但唔係人人都堅持到被恐嚇同被班閪9打
我朋友最後都頂唔順被人打到要認罪，但就無供到同伴

閪9拍門保障自己
拍得門，就即係班9擺明黎拉你
一定要保持冷靜
首先默默念幾次口訣：我無野講，唔清楚，唔知，我無野講!!!
然後盡量開cam，或者錄音，但d cam同錄音都要盡量隱藏好! 盡量記錄整個過程，最好有方法係一路錄低，一路upload到上cloud server或者開live咁
求巴絲提供最好同埋最平價方法可以咁做 (據我所知ssp賣cam個d 幾舊水有個大6牌子既 cam，仲可以upload上佢地既cloud，要俾$，幾十蚊可以保存到1個月，收音功能都唔錯)
然後打定電話俾信任既人聽自己將會被捕，叫佢幫手搵定律師
依個moment，就算班9無搜查令，你開唔開門都無分別
班閪9已經無所不用其極
所以最好既方法就係保障自己，同埋最好錄到佢地既一舉一動
佢地入到屋，搵到依d就一定會熄左佢or破壞佢，一定唔會俾你捉到佢地既衰野，所以點樣backup就要各位巴絲幫手諗方法
(暫時諗到既方法，歡迎大家集思廣益)

拉番9屋被迫供
就算律師幾快到，班閪9一定會用盡方法阻止律師即時搵到你
所以預左有幾個鐘一定會被9施虐
唔係話嚇大家，朋友真人經歷，依d一定要講出黎，等大家有心理準備
最好當然係堅持到最後一刻「我無野講，唔清楚，唔知，我無野講!!!」
但如果都係頂唔順，又可以點做?
我都無答案俾到大家
朋友就認左罪無再講其他野
相信坐係電腦前面既連登大神一定會話渣ga
但人就係會有軟弱既一面
會唔會頂唔順既時候，供一個藍絲朋友，可以得到一個喘息機會，可以等到律師成功黎見到你? 歡迎大家集思廣益!
我諗過如果真係要供，供一個藍絲朋友，但講既資料唔可以講得多，愈少愈好，即係俾d hints班狗，等佢地自己查，拖佢地時間
例如淨係講佢個名，電話，大概住邊
講話幾時見到佢 (最好係合法遊行俾閪9腰斬既日子)，講自己係合法遊行見到佢，之後就分開左，知佢上前線咁個類，自己個日就有事係腰斬前走左咁
我唔知咁樣得唔得，可唔可以拎到喘息既時間
因為朋友覺得佢自己住安全屋都俾9上門係應該有熟人講左出黎
但佢都明白俾9打真係唔好受
所以都求大家集思廣益!

push

推！

推

諗定幾個藍屍朋友到時自救呀！

Push

P牌仔推

黑警死全家

拉

「我無野講，唔清楚，唔知，我無野講!!!」
就係咁先打得甘，除非唔介意

一定係咁做，都係搏班閪9淆底唔想打傷你俾你易打甩官司於是唔打你
唔係你講多錯多，好易中佢地既圈套
你帶佢地遊花園仲打得鑊金
我無野講，或者者唔出聲，先係上court最保障自己既做法
受唔住另計
或者班9拍門個陣，你影定相拍定片，證明自己身體無傷無瘀先

Popo會將係其他手足手機拎到既料同或者自己9估既料講左係其他手足爆料
玩分化離間，引大家互督
大家唔好中計

有機會係，但朋友間安全屋係得熟人知，但唔知點解閪9拍上門
而閪9係有打到朋友迫佢認罪+篤灰，朋友選擇左認無篤到
閪9無性，講定出黎等大家有準備點保障自己
同埋集思廣益

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

集思廣益

建議手足拍片，裝cam自保

光復香港

上熱門

點都拉左先

保護自己先可以保護其他人

玩法律就係燒錢

會點打
做個心理準備都好

其實可唔可以搵律師樓做個見證
正常簽名用A簽名,受生命威嚇情況用B簽名
就算屈打成招,之後上到庭份口供紙就可以有爭拗點

我無野講就無野講，乜撚野唔清楚唔知？依兩句野同我無野講完全唔同意思
借啲意跣9人？屌你老母

Ching 你啱，唔係我俾人拉，我都唔識，我改番

唔識改post
淨係答我無野講

你開過個post 啦大佬

呢招好似ok

瞓咗教嘅人係唔會應門，日頭出咗街都係無人應門

1. 上Facebook ig 交代事情最好直播，唔好用限時動態
2. 聯絡議員&律師
3. 覺得唔舒服打畀消防處order白車，喺電話記住話自己發燒同有肺炎徵狀
4. 窗口大嗌咩單位發生咩事，講出自己名
5. 開Live location

做好哂準備後，全程直播&應門&不開門，老閪都唔好開門
1. 唔好開門畀陌生人
2. 唔好相信自稱警察嘅人，稱呼佢為可疑人物
3. 無show pass/睇唔清楚就唔好承認佢係真正警察，用盡一切理由否定佢自稱嘅身份當你自己做哂4. 抄低佢ID打畀警署確係佢身份，攞case no.，問埋接住要去邊間狗屋，話畀信任嘅人知（朋友&律師&議員）

當full ppe救護員黎到先好開門送院檢驗

總之要短時間內令大眾留意到你

全程我無野講